原來有人以為乜鳭bot係一個人

表姐
我

：點解而家d人咁偏激架?

：點解咁講?

：Telegram group度一有人打字無打“口”字旁，就會有人駡，好偏激囉

: 俾你睇下啦，呢個人！

應該點覆佢

呢個人好慘架，佢應該冇野做，個個人講野佢都會好好人秒回
我都係得佢一個秒回我
請好好珍惜乜鳩bot

佢真係極少數朋友中做到秒回嘅

人生有個真正朋友的確好極

tg版肥絲

你表姐咁on9

真係有人扮 見過佢覆機